愛情係咪真係冇分輸贏？

你好愛一個人 自然為佢做所有野，唔愛佢，就話知佢係生係死

兩個人一齊，我愛既人唔愛我，但佢都可以一直單方面接受我既付出。咁佢算唔算贏哂？

情 從來難定錯對

渣ga